外媒報導批評習為「剝光衣小丑」嘅任志強被判監18年

又係時候國際線connect
話比外國人聽強國永遠係黨大於一切
根本無所謂私人企業/個人意志可言 只有黨企
仲有無人信ByteDance只係一間普通私企?
TikTok只係一個普通app?

Photo surfaces showing TikTok executives posing with communist flag

點解咁多有錢人"死於意外"嘅? 直接被消失?
黨唔會控制企業? 你信唔信?
你去強國做生意賺嘅錢就真係你嘅?

Chinese Tycoon Wang Jian Falls To His Death While On A Business Trip In France

The mystery of disappearing Chinese tycoons

認真po比足料又無人

推

洩漏國家機密 喺美國都好大罪啦
又想抹黑我地中國

咩機密 ? 維尼係小丑 ?
大膽

本來我都覺得好嬲好嬲,
但係見到連登仔講: 「國際形勢大好!!又有子彈比美國!! 中國準備比美國制裁!! 中共好驚!!!
大家唔好出黎送頭!! 返屋企訓教!!或者去食黃店!! 」

條氣即刻順返哂, 聽日繼續返工

支那人理論：
你唔出聲咪無事囉
你會問：咁唔通錯都唔出聲，由大家食屎？
支那人：咁都無辦法，我地平民出聲都無用

見到有D毛講緊 "貪污當然要住監啦"

罪名: 鬧皇帝
處理方式: 對貪污人士直接判貪污罪, 對沒有貪污人士判嫖妓罪/顛覆國家政權罪

Push

維尼佢玩國王的新衣係事實

睇黎佢堅嬲

因為真係好少人公開直線屌習
任志強紅二代都無面比照判終身 (18年唔覺佢出得返黎)

嬲唔嬲另一回事
如果佢講完無事 其他人就會跟
獨裁政權點會容忍佢咁做

但紅二代只會更加想反佢

蕭生張圖唔錯

成班左膠係到侵侵侵

TUI

紅二代任志強貪污受賄罪成獲刑18年
習大大徹底清洗中共黨內只剩三大派！？

支共會比佢坐完18年?
9成"獄中患病" RAP

Retweet

我唔覺得中共捱到18年

所以我覺得佢會早過18年出返黎

支那話佢係因為貪污125萬

呢單嘢咁大單都無咩人提

但你仲要拉係咩玩法

一定係咁啦
桂民海都係衰在撞死人 一定係

問題係佢本身都70歲好似

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

其實你唔上國際線講
外國人(包括記者)真係唔知支共有幾瘋狂

係連登圍爐無問題 香港人取下曖先可以一齊撐落去
但如果唔上國際線connect其實你係到講咩都晒鳩氣

"無意打冷戰熱戰"呀
做咩又爆衫呀

習總好野

習慣左，sor，推翻

取下暖先可以一齊撐落去

push

真係帝制嚟

我寫心意卡聯署 已經足夠

RT!

retweeted

求仁得仁

留名推post
大家要支持國際線

咁遲先判 差d唔記得

1

同埋好彩樓主講ByteDance 我先至知原來呢個係字節跳動嘅英文名
就咁睇名 我以為係學跳舞嗰啲乜乜dance studio

真係thank you you
推英文po/國際線推到好灰
連登無咩人肯睇英文

或者有D人一見twitter link就去rt, 未必記得返來推啫.
大家加油.

支持樓主, btw係時候跟跟Crossfire Hurricane

我都希望係咁

this?

New FBI document confirms the Trump campaign was investigated without justification

& 其實like RT真係唔夠
見pinned

youtube線可以去呢D地方:

前CIA上podcast講強國同香港問題